蘋果日報文章支持Trump連任。黎智英助手：只代表作者個人立場。

蘋果日報文章支持Donald Trump連任，被法新社記者質疑這是報紙官方立場，又直指壹傳媒高層跟Trump政府關係密切。

黎智英助手Mark Simon澄清指文章只代表作者個人立場。但Mark Simon又指出Trump政府比Obama政府更支持香港，佢自己上年夏天和年尾都曾經去過美國白宮，可以做証。

再提提：Mark Simon係共和黨人。

某d人仲成日屈黎智美親美國民主黨

不過蘋果新聞標題似幫民主黨多，可能想買兩邊。

補充：Mark Simon又指出Trump政府不只比Obama政府更支持香港，而且也比Bush政府更支持香港。

蘋果標題點樣幫美國民主黨？

支持蘋果日報永遠冇錯

起碼中共係逢蘋果必反

睇左好多日國際新聞標題都係不利共和黨，可能佢都係引述外媒source。

又咁講，蘋果依一篇係editorial，中文係社論，唔係column 專欄，係應該視為報紙編輯嘅官方立場

@敖卓軒

其實未必算係撐民主黨

就好似Fox News有時話Trump民調落後，都唔代表Fox news係支持民主黨

條友真係好柒

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

一齊推post
[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

支持有咩問題
法新社又唔chur住mainstream media問支持邊個

Pin.

叫人唔好take side 結果自己走去屌gop

唔該巴打唔該樓主

攪到gphone要同佢補鑊

都多謝手足你力推聯署